一人N張Cosplay改造(化妝喬裝)&成長前後

最尾個張 由無波變大波

最尾果個。。。 認真咩

最後嗰個係唔係變性

wa diu

最尾
其實係咪好多女既真面目都係咁
出街見好多左半邊面嗰種樣

唔清楚
但以前睇過仲有其他圖
不過已刪Twitter

唔奇

好在美利堅帝國仲未撲入黎自貼

佢明白到自己唔可以露齒
見到佢露齒笑，我都忍唔住

佢咪又係貼返2B

正wor